《禁止蒙面規例》小組委員會 《禁止蒙面規例》聯署意見書

有冇團體可以俾我做代表?

推下ok?

點解每次出去番到屋企會見到成版連登都係屌緊我出去送頭既post,係咪連聯署都係叫送頭?

這就是連登,我登記個人資料提交書面意見送頭了

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下